#杯葛無國界醫生 #boycottMSF

Twitter 國際戰線
大家識做

講就講話自己仗自己打
但係錢就識搵香港人捐
有責任唔識承擔嘅垃圾NGO
最少都要佢被踢出香港

推

Twitter:

Claiming to provide anyone in need with humanitarian aids, @MSF refuses to provide any help to the besieged PolyU students in HK.
#boycottMSF
#chinazi
#PolyUmassacre

呢張圖有冇英文版

一早停左捐 之前仲拎去叫雞

Twitter 撚上線

罷捐係大家投資嘅止蝕
Twitter 就係公布隻妖股

推, 唔幫香港人既, 香港人唔使理佢地

快啲幫香港人止蝕

抵制冥仔條撚樣冇乜意思 太渺小
但係成功抵制NGO就係一石擊起千重浪

moneymaking shameless fuckers

NGO只係幾個月就露出狐狸尾巴

推夠一頁 收工